{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 바다비행사펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの案内事項は予約のお知らせとして提示されます。 客室内では絶対禁煙でなければならず、破損や紛失が発生した場合は賠償責任があります。 臭い調理食品は客室内ではご遠慮ください。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されております。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約に優先権が付与されます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 ご予約の際の特典として個別バーベキュー利用が可能であり、客室ごとに実施されます。 バーベキューの利用は時間と料金が決まっています。 IPTVとWi-Fiは、すべての客室で使用でき、客室はオーシャンビューとカップルルームで構成されています。 ペンションには禁煙客室とバーベキュー場があり、ペット同伴は可能です。 ペットは10kg未満であり、駐車は1部屋当たり1台ずつ可能です。 ビーチではパラソルを無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失が起こった場合の責任はありますか？",
            "answer": "はい、破損や紛失が発生した場合は賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理食品を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では臭い調理食品の持ち込みはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は制限されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の予約及び宿泊は制限されております。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権が付与されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一定ですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際の特典として個別バーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどのように決まっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間と料金は客室ごとに決まっています。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットは10kg未満でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋当たり1台ずつ可能です。"
        },
        {
            "question": "ビーチでは何がレンタルできますか？",
            "answer": "ビーチではパラソルを無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 742
    }
}